【反中共文宣戰】處理俘虜正確方法

尋日嘅畫面，令中共有大量素材斷章取義！
為阻止中共將大家處理俘虜畫面大做文章

以下呢個方法大家可以參考

喺佢塊面寫「平反六四」
準備大量六四鎮壓血腥畫面print out
睇你點直播

Push

{要簡單贏國際輿論}，呢個post就一定要推上熱門

自推倒數 10

呢個真係絕，值得推

721 812

9

811

8

7

Pish

6

屎橋一條：大家其實有無考慮過準備定塊布隨時掛係身寫住平反六四？
如果咁樣
大陸應該唔夠膽出街同要係微博狂block &狂剷好多大陸人嘅post
等大陸人直接感受下言論自由係咩黎

Push

5

以後 印8964
睇 人民日報 環球時報 點直播！

4

3

對方Expect你打或者殺嘅時候，你要公開咁對佢好，請佢飲飲食食，之後同佢煞有介事咁走埋一邊搭膊頭傾計，再絲毫無損咁送佢離開。

佢翻到去之後，佢嘅同僚好自然會懷疑點解佢可以大搖大擺咁行番去。

2

好有才

1

唔好小學雞啦

推

畀咁多前線義士 勇武知道！

推

721 811
平反64

輕輕一推

我班連登仔，我係鬼都忍唔住岀嚟笑柒你

推到俾機場前線睇到

呢招正喎
佢地資訊spread得咁快，做卧底成世抬唔起頭

召換文宣組！

「召喚」先岩

新物資 箱頭筆

應該迫佢向咁多位傳媒講係由中共派黎

push

文宣方向
唔攻國際就攻宇宙
推到外星人都知香港人齊心
為世界和平民主自由鍥而不捨

［高手請入］在情在理，唔需要道歉，只需要國際級文宣洗白

推到一人一張平反64

唔錯 推

----------

請減少使用“勇武” “和理非”等標籤直接指代人
大家都係手足，用呢啲形容行為嘅字眼去指代群體好易起分化作用

試下說 勇武手法/和理非手法
任何手足都可以唔同場合，用唔同手法做事架

----分享-----
[心理戰] 唔好再講和理非 唔好再講勇武

請不要說推，說
721 811
818我會上街
不分化 不割蓆
唔做捉鬼敢死隊

推到 一人一張平反64

點少得後果自負

琴晚現場有手足講除晒衫dum出去
我覺得呢個提議唔錯 但唔知點解最後冇實行

大家都認為前線做法唔完美 但可接受 有改善空間

To前線:
明白喺前面好多限制 但下次做好d 好似咁好冇

臉上做文宣無得輸

推畀前線睇～

咁不如整貼紙現場派

紋落塊面度

唔好意思阻阻你 求求大家幫幫手
緊急 8月5號 深水埗 有冇手足執到？

創意好方法

認真
雖然聽落on9
但真係好撚有用

又唔洗用武力，又唔阻礙救援，大眾又接受到

ok喎清

巴打有料

唔錯

白痴

photoshop咗佢就得啦

推你上熱門

急不及侍好想玩玩了

蒙眼之後再寫得唔得？

on9

有冇更好方法
只怕畫面上愈嚟愈似當年文革
再畀紅媒移花接木抹黑

警狗落單寫乜好？

引申，要證明自己唔係鬼就寫埋係自己身上

急不及侍好想玩玩了

警狗落單寫乜好？

我晚晚 OT, 老婆隔晚 3P

急不及侍好想玩玩了

警狗落單寫乜好？

有冇諗過印貼紙比前線貼做文宣

幅圖好撚gay

反中共不忘本壇宗旨

推啊推啊！

推啊！
一人一marker行街

推上熱門